README



1-Cloner le projet    
2-Lancer le serveur   
3-Lancer le jeu       


**********************
1-Cloner le projet

git clone https://MarcDestefanis@bitbucket.org/MarcDestefanis/zombieshoot.git



*************************
2-Lancer le serveur

1) se placer dans le dossier du jeu : zombieShoot

2) lancer la commande node server.js



*******************
3-Lancer le jeu

1) Ouvrir une fenetre internet puis aller à l'adresse : localhost:8080

2) Entrer son nom et le jeu est lancé !